啲五毛廢毛幾時死

啲五毛死廢老真係諗嘢好撚冇腦又蠢又戇鳩
根本要絕撚左佢後
快撚啲死啦屌你老母
浪費曬地球資源